<resources>
    <string name="app_name">Presentation</string>
    <string name="menu_item_presentation">Presentation</string>
    <string name="menu_item_filmer">Filmer</string>
    <string name="menu_item_pilbage">Pilbågsskytte</string>
    <string name="menu_item_kosstygnsbroderi">Korsstygnsbroderi</string>
    <string name="menu_item_kinesiska">Kinesiska</string>
    <string name="presentation_text">Hej! Jag heter Emilia Engberg och är en 34 åring boendes i Uppsala.
    För närvarande är jag studieledig från mitt jobb som försteman på Fresenius Kabi. Jag är student vid
    Dalarna Högskola och läser sista året på programmet Utveckling av eTjänster. \nUrsprungligen kommer
    jag från Luleå, men flyttade till Uppsala efter studenten. Jag bor någorlunda centralt i en
    bostadsrätt tillsammans med min make. Vi har ett gemensamt intresse för filmer och serier så mycket
    tid spenderas på detta. Utöver det intresserar jag mig för pilbågsskytte, korsstygnsbroderi och
    kinesiska. </string>
    <string name="presentation_button">Gå till CV</string>
    <string name="cv_heading">Emilia Engbergs CV</string>
    <string name="cv_text"><b>Arbetslivserfarenhet</b>\n201709 - pågående — Processoperatör/försteman, heltid, Fresenius Kabi, Uppsala -
        För närvarande är jag studieledig och jobbar på att avsluta
        min utbildning\n\n201706 - 201708 — Konferensvärdinna, timanställd, Galderma, Uppsala\n\n201510 - 201708 — Receptionist/växeltelefonist,
        timanställd, GE Healthcare, Uppsala\n\n201507 – 201511 — Butikskonsulent, timanställning, SRB gruppen, Uppsala/Tierp\n\n201501 – 201508 — Butiksmedarbetare,
        timanställning, Lelles MC Center, Uppsala\n\n<b>Utbildning</b>\n201709 - pågående — Utveckling av eTjänster, Högskolan Dalarna -
        Deltidsstudier fram till december 2019,
        därefter heltid. Jag planerar att påbörja mitt examensarbete VT 2021\n\n201409 – 201706 — Kinesiska, Högskolan Dalarna -
        Deltidsstudier i kinesiska med omfattningen 67,5 hp.\n\n<b>Övriga kompetenser</b>\nKörkort B
    </string>
    <string name="cv_button">Tillbaka till presentationen</string>
    <string name="intresse_rubrik_placeholder">Intresse</string>
    <string name="intresse_text_placeholder">Intressetext</string>
    <string name="filmer_text">Filmer är ett intresse jag har gemensamt med min make. Vi har ett stort bibliotek med DVD och Blu-ray filmer i alla möjliga olika genrer.
    Star Wars är en stor favorit här hemma. Vi tycker att alla filmer är bra, men det är originalen som ligger varmast om hjärtat. I jultider så är det, tro det eller ej,
    Harry Potter som är ett måste. De har blivit vårt julfilmsmys under mellandagarna.</string>
    <string name="pilbage_text">Intresset för pilbågsskytte väcktes för länge sedan, men det var först 2018 som jag skaffade mig en egen pilbåge. Jag spenderade en stor del av
    sommaren 2018 på bågskytteklubben Sturarnas sommarbana utanför Uppsala. Genom detta intresse träffar jag många trevliga människor och är definitivt bättre förberedd inför zombieapokalypsen.</string>
    <string name="korsstygnsbroderi_text">Både mamma och mormor hade ett stort intresse för korsstygnsbroderi och förde detta vidare till mig. Jag har ägnat mig åt detta intresse sen jag var barn. Just nu
    jobbar jag på att sy klart alla projekt som ligger väntande i en stor låda och detta kommer nog ta ett par år. Tur att det är en sån avslappnande hobby.</string>
    <string name="kinesiska_text">Jag började läsa kinesiska på Hägskolan Dalarna 2014 och har plockat 67,5 hp än så länge. Det är ett otroligt intressant och utmanande språk eftersom det är så stor skillnad
    från de europeiska språken. De som är insatta säger att det är ett livslångt lärande och det finns alltid något nytt runt hörnet. Det öppnar även upp för större insyn i den kinesiska kulturen och allt som detta medför.</string>

</resources>